hello各位我係狗 、沙基利狗

愚人節快樂

嗚......汪～～汪！

On99

CHI LUN SIN

又mon鳩我屌你老味

戇鳩囝

以後唔入嚟囉 巴閉

咁小氣

係人都知啦

[絲打親述]其實女仔唔注重男仔外表

你有希望啦

樓上有狗叫

難得你係愚人節都唔講大話
佩服你

真

係

幫你日日推返上黎